其實點解女人可以嫌男人矮，男人又唔可以

要求人180之前先望下自己身高先，八婆

不服來辯

Push

女人出世個閪係付送層樓

屌你老母，男人話要大波就話人膚淺
女人要身高天經地義？

pish
男女平等？

我要為男人平權

矮仔留名

加油巴打

因為女權主義下男人什麼也不是

男人可以厭女人細波
大概D級有資格揀180up

啱，計比例D級同180+差唔多

女權撚入嚟講幾句

男人都嫌人波細洗衫板啦
要嫌大把嘢嫌男女都係

唔係喎，男人講大波都係講講吓，幾何時會真係嫌棄
女人係個男人一矮少少已經完全唔考慮

可以嫌呀，不過大部分男人覺得女人愈矮愈細粒就愈好屌

可能大眾觀念係男性係強者
身體結構自然要比女性高大掛
唔高唔緊要，man啲都得

男人都可以啊，不過係高ge男人先可以

其實香港女仔真係要求真係好高，好多計算
最大問題係唔識照鏡，大佬呀睇吓自己咩料先
冇樣冇身高冇波冇蘿，唔入得廚房床技又廢，憑咩

gchi

我都會嫌小儀矮

香港男人要求真係低 只想要個正正常常唔港女既都難
相反 港女要求港男又要有錢高大 樣ok 性格又要outgoing 悶d 都唔得 你睇下馬明，比女cheat 幾多鑊

啱！

G持

但男人可以嫌女人生得高

有幾多女人真係高過男人啊

反而係男人自卑，唔接受高過自己嘅女人

突破盲腸

大把男人得16x

靚仔就唔會嫌㗎喇

Source:

港女有咩咁差咩
港男又真係咁矮咩

啲frd都有幾個好靚仔/靚女又有內涵

我講緊15x 160頭 要180+
咪spin

而家講緊所有女人都要top10%啊

因為女人地位高 男人衰過狗

男人都可以嫌男人矮

供求關係問題

咁你想講女人幾高先叫高？

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

大把

而家180好普遍喎
周街都係

嫌人悶先慘。

因為矮妹有價有市
矮仔無
自由市場，完

香港女人真係好矮 矮過168都睇唔上眼

碌野短會覺得矮嘅好屌啲 真心。 條野長多少少 插到一半都頂住好唔舒服

依啲嘢只會係男女三十歲前發生三十嵗後就黎個大逆轉，到時係到班男人嫌班女人冇身材，女人只會見到個男仔正正常常有份穩定嘅工就狗衝

供求問題

咁點解唔一開始正正常常咁識，下下要等王子

女人14x 15x都唔少喎

事實上好多高妹反而唔會要求男人好高

吓，我身邊啲高妹（165up)個個要190

你幾高?

首先三十歲後既男人有返咁上下質素先有得揀
眼見都好多男人叫做搵到錢 但個人比較污糟 食野又japjap聲

呢d第一印象都嚇撚死人

男人太過斯文先驚

因為細個一係就太內向一係就比班狗公追兩追以為自己好有market，點不知人地原來係呃西屌跟住到咗三十歲發覺咁等落去唔掂就會主動出擊

100個男人都唔知有冇1個190
反而100個男人起碼2個iq 130

算啦，港女唔會睇iq

三十歲打後仲單身嘅一係性格有問題一係就個人好污wear，仲邊度有得揀得返啲公屋仔做住搬貨嗰啲男仔，但班女仔都係要狗衝

F cup =190
D cup =180
C cup=175
B cup=170

AA A 160唔好害下一代

咁都唔包身高

其實我又覺得唔洗咁，我覺得女人睇身高睇得太重

男人會嫌女波細，身材唔好之類

其實點解亞洲風氣係咁 是但搵個人一齊就算
遇唔到岩既 單身會比人笑 好撚痴線
好似單身係錯咁

不嬲揀女朋友一定唔揀公屋窮西 揀開私樓妹

係香港有個閪已經係贏在起跑線

冇人笑，不過等王子唔現實，等到佢都未必揀你

矮就嬌小可愛
高就長腿、model身材

邊有人擇偶會首要考慮IQ ，係都EQ

exactly

唔係講差唔差, 係講緊你自己條件又唔係高就唔好要求咁高啦
屌你做個化妝妹又要高大靚仔仲要有樓, 你都痴撚線

唔單止女人單身比人笑 男人都會
一係話你毒 一係就話你窮之類

其實唔會真係嫌細男人都係up下多

冇計亞洲人比個啲啲傳統思想影響得好深郁啲就三十歲前要結婚生仔

真係 格硬結婚生仔 然後大半世人都同個唔鍾意既人一齊

佢就係講緊嗰堆自己差但又要求高嘅女人
但你就無啦啦提有條件嘅人

死矮仔留名預咗單身一世

市場供求問題
港男餓狗搶屎咁，D女自然慢慢揀

真，你aa級我都冇嫌棄你

但點都唔會揀個冇波既
冇野揸手點得

可能大眾觀念係女性係弱者
身體結構自然要比男性大波掛
唔大唔緊要，淫啲都得

真，支持你 啲閪女人都戇撚鳩嘅

如果當初不教度陰山革命成功

真愛，我愛佢

一人革命有撚用咩

每個人都有權有自己要求，有咩問題

巴打唔好咁嬲
我成日屌鳩身邊女性好撚矮
算係幫你出左口氣

i know that feel bro
我真係有條矮妹（162都唔知有無） 大大聲話揀男友一定要5尺十以上

我當堂串九佢： 「請問你幾高？ 我無咩概念」
跟住黑鳩我面

弱就要淫啲

點解唔會，
人蠢講極都唔明，
我會反白眼跟住唔再講

女人矮=可愛
男人矮=可愛？
王祖藍 參與例子

男人自己都會笑其他矮撚男人啦

我175+比一個160話矮

斯文同有禮貌唔係相等

咁女人三十歲後咪一樣係咁

cls
其實175已經唔係矮啦
屌柒條160矮妹啦 唔好客氣

邊個話男人唔可以，你都可以㗎不過好多人都鐘意條女細細粒

巴打好波

我鍾意170

比個170話矮都鋸啲，160真係唔知咩料

但男人會嫌女人太高

女👊出击

有安全感阿

其實子左身高，重有好多因素影響襯唔襯
如果淨係高度襯其他方面唔襯 成個畫面都唔靚
試下唔好咁在意高度先

靠身高有安全感，iq低eq低

矮妹好屌

你都可以話佢膚淺
如果佢屌尻你話高先有安全感
你都可以屌尻佢話大波先有女人味
其實好公平

我從來冇屌人/拒絕/歧視冇波既女人

男人用下面諗野

通常女仔唔會矮過下面

男人條件差先會講呢啲說話
自身條件唔得咪抱怨係女人要求高

你個邏輯係自己唔上進，先係到怨樓價高

依家啲女要求米八以上真心覺得痴線，其實米七五已經好夠，個男仔高你咁多，你唔驚比人眼望望架咩

因為你係4分既人
畀567分既女嫌棄
亦都冇34分既女媾你

冇錯架喎
有錢先有資格買貴既樓
個女仔如果條件好亦有資格要求高
如果你覺得女仔條件唔係特別好 但要求高 你大可以睬佢都傻

幸存者偏差

Ching，雖然我唔知係咪咁低分
但你人身攻擊唔會高分得去邊

唔係講我，我自己都有長期穩定女友
係講緊身體嘅朋友、同事都有咁嘅心態
至少我唔識條件差嘅男人仲要求多多先

唔一定
男位對女人要求 離不開： 樣、身材
女人對男人要求好廣泛： 錢、樣、身高、幽默感、浪漫、身型大唔大隻、顧家... 仲有好多

相比之下 女人要求係咪高過男人？

而家樓主咪就係針對緊矮好要求180男仔囉

屌

你高過香港女性average差不多10cm，大約多1個Stdev，話自己唔高

你可以去做官

唔用腦都係香港女仔其中一個問題

同意
175根本已經夠做，唔會因為身高而著衫唔好睇
太高要好多野配合先得 例如肌肉，先唔會晾衫竹
如果無 真係情願175好過

樓主係度討論啲條件差嘅女人都要求條件高嘅男人，跟住條友就話你可以唔使彩佢

agger比狗公縱壞曬

根本冇要唔要求呢樣野兩個人一齊 係要雙方都接受對方先會一齊 如果個女仔因爲男仔唔符合佢想要既野 而唔接受個男仔 呢個都係佢既選擇 冇得話因爲咁而埋怨個女仔要求高 感情從來都你情我願 唔通個女仔明明唔鍾意都要逼自己接受佢？

16幾咋我

女人啲邏輯係咁上下

我15幾咋

因住又比人話冇gentlemen，比班女話死連登仔

唔好氹我開心啦

係 明明根主就係針對矮妹要求180男仔
佢叫人唔使彩佢 ，即係變相唔俾人開post，開post=無條件

將佢個邏輯套落樓到買唔到樓係你廢。係你無能

男人老狗著高踭鞋

女人要男人有錢先肯一齊
連登人子：塊西鑲金

女人同窮男一齊結婚生仔 租300呎單位住
連登人子：窮撚學人結婚生仔 正仆街 餓死老婆瘟臭屋

最緊要唔好男過女，幾多cm唔係問題

178毒撚

搵唔到個真心鍾意自己嘅女仔只能用主觀嘅分數同身材搭救真係好撚可悲

冇人叫窮撚冇經濟能力仲要結婚生仔

你係咪有小小離題呢
「兩個人一齊要雙方表受到 你情我願」依d媽係女人既野似乎無人要討論， 樓主重點係論緊「自己無既 但就要求人有係好反智」

舉例 個女仔無愛心無責任感 但要求識一個好顧家好有愛心既男仔
然後樓主開post「CLS 自己虐貓就話想搵個有愛心既男朋友」

樓主都唔係討論點解175無人要
佢只係想探討點解160嫌佢175矮
= 點解佢虐貓但嫌我無愛心

香港女仔要求太高
其實係有個問題

就係如果有條件好o既男仔, 佢可以選擇o既人數會呈幾何級數提升
妳點追, 幾時輪得到妳

係咩 我174 175左右 男朋友172

178唔係最理想嘅男仔身高咩巴打性格好內向個啲人？

我覺得唔蠢就可以，又唔洗話好高IQ,個人會prefer EQ高

戀童

幾歲先得架大佬
13歲有15幾定18歲15幾

暗戀？

其實男女都係， 細心發現會發覺呢一種人佢哋唔單止係識伴侶上有困難，就連結識朋友上都會有困難，佢哋會對朋友都好有要求，周不時會比說話佢哋朋友聽，嚴人寬己，識唔到另一伴都正常

我訓醒180，夜晚最矮試過177

目標想183

係，我係毒撚格

14定16個時已經15幾。而加30都黎都係15幾呀。屌你。係要我出醜先得既

做人為開心遮，都要搵岩人先可以拍拖結婚架，唔通因為介意人地閒言閒語就夾硬搵個唔中意嘅人一齊咩，委屈自己仲慘過俾人話無人要

呢到有一個

有時身邊果個聽障/閱讀理解有問題 真係會令你反肚
不過EQ又真係好重要既

你望返男女性徵
咩部分越大越顯得佢似女人or男人

女人無波絕對會被男人當男人咁歧視
咪一樣慘
你從性徵出發啦

IQ高會溝通唔到同埋學歷差唔多都好重要，啲女仔朋友多時都要求男方ugrad但自己連個non八大嘅degree都冇揸住張爛鬼asso cert，有啲連asso cert都冇，心諗你要求人ugrad但你乜都冇，你覺得一齊左之後可以溝通到咩，人哋講下啲比較專業少少嘅嘢，你都搭唔到嗲啦

sor 觸及你痛處我求知慾太強

巴打你單身定點？

同意
我自己唔算係什麼讀書好勁呀/學者呀果種， 但都叫做八大ugrad degree holder
身邊果位係中五會考零分
我強調我無歧視佢學識水平 但事實係 日常生活好強時我要降lv先同佢溝通到 其實係幾痛苦

iq某程度上都要匹配

你係咪唔敢著高踭鞋 仲會寒背果種

搞gay算

Norm既問題。 少有先叫異類， 異類先會比人笑。

秒

唔明點解訓醒同夜晚會唔同高度加油呀毒撚格係幾難識女

你咪嫌返我囉，我唔介意

178絲

最好就又聰明EQ又高啦

唔可以低，但唔需要話好高

所以要唔蠢

仲未數完呀，仲要中意動物、唔煙唔酒、著衫聽歌有品味、識煮野食

能唔係咁講啊
唔一定要大波 但洗衫板就真係會嫌

米七男朋友同我一樣高
從來都無嫌佢矮
但屋企人成日係我面前笑佢矮仔

我175

原居民掉返轉

因為怕個西咁深， 唔用盡好晒

正常生態黎講
女人揸住生育權 + 要負揍細路個責任

所以相對上女人係會更加嫌尖

人如其名

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

我一向都嫌女仔矮的！

如果靚仔靚女又真係可以無視哩個表

好多都真係要求有180
男人就見無胸照殺

short lives matter

178已經filter走8成男仔

正常
啲女覺得180先叫正常

男人眼中極品:大波+大籮+性格好+專一長情+處女

女人眼中嘅基本:180up身高+6舊腹肌2舊胸肌+陽光+有錢+有樓+有車+識音樂+幽默風趣+孝順+專一長情+性格好+(太多不能盡錄 以下省略一千字)

米六lm

對唔住 我都唔想得米六

最反智係有咁嘅條件嘅男人點可能會專一除非你係好似閪女人咁靚但我想講到你人老珠黃都一樣會係出面收埋第二條女

我175絲 想搵180up唔過分掛

事實係7分既男仔比7分女嫌
456分女又睇唔上女

咁你咪好女仔

其實根本兩個人互相鍾意咪得 係香港人特別多呢啲鳩人乜都好似關佢哋事咁 係又笑柒人 唔係又笑柒人關你撚事

究竟180呢個concept係幾時開始深入港女嘅心係咪啲垃圾濕鳩韓劇玩咩最萌身高差整出嚟

矮妹隻腳成隻蘿蔔都叫有價有市？
港男真係衰到貼地，係咪都擺落口

我反而嚴人又嚴己
自問條件唔差但a0

我都想知

吸引力法則

Same here 但我無女朋友

又唔係條條女都講180
但如果有啲女一講要求就要180/高
咁哩啲女都可以放棄先

好撚多喎巴打
有啲唔會講，但一定擺喺心，有時會feel到

有人女拳係咁負皮我，.出嚟講幾句呀

都好多喔現實識嘅個個都話最好180 即係佢哋都傾向鍾意180 個數量係真係多咗 不過後尾拍拖另一半係咪180就好難控制 feel嘅嘢同埋交友apps最明顯 條條女都打話鍾意180 連10個豬扒有9個都要180仲話自己外協 究竟憑咩佢係咪真係睇得連登多以為女人有個閪就大曬就係鑲金

靚仔矮仔都算但係樣衰矮仔更加大鑊 呢啲真係唔好奢求自己會追到咩高質素女仔唔係無可能 但係機會好微 識一個肥矮柒毒4樣嘢中曬佢話想拍拖俾啲人背後笑柒佢

我都鍾意過矮過我既男仔 但嗰時讀緊中學

哩度好多怨婦
琴晚都遇到個

你係咪想二次傷害

屎旦啦 反正我都冇人要

身高小事啦
班女要求一蚊都唔駛出 就有樓預埋佢呀
痴撚線

冇 我意思係 只係你冇試過拒絕人 唔代表你唔會拒絕人
欣宜溝你 你都會嫌棄人

零分真心難

有人話過唔可以咩 你咪盡情嫌
set 冇170cm都唔會接受都可以㗎
擇偶不嬲都係你揀人人揀你

係香港做女人唔使有自知之明因為根本唔需要

聽個terms都覺得on9，有幾撚萌阿屌
假設條仔180條女155，錫都錫唔撚到啦大佬，成件事完全係搵笨唔方便

港女思維你估佢唔到㗎 浪漫就得啦

講真矮唔係大問題，靚仔就食到高妹，利申175

身邊好多靚仔因為身高冇女

中學有個肥矮柒 不過性格唔毒
+屋企有錢
中二都讀完就quit咗
之後同咗個師妹又係中三未畢業既一齊
都一齊咗好耐
不過唔靚 + 性格唔好
所以真係百貨應百客
要求低啲 揀啲中學𡃁妹
都未咁市儈

真 完全見識到百貨應百客呢個道理

關咩事
屌你米五到米七都係要求180
你有165都叫合理
好多矮到仆街都係咁諗要180

問題係你層樓根本就細又多問題
唔值哩個價錢
只係你跟住d有質素既同size樓個價黎嗌
但你實質層樓根本就唔係果個level

大自然生物都係雄性求偶難
因為雌性會考慮生育問題
上面有絲打講左

你以後可以試下做其他動物，揀雌性適合你

咁女人生仔，男人係咪可以完全唔使理？邊個話淨係得雌性要諗生育問題

嗯 我未講完另一半

雌性生完，就係靠雄性提供既shelter，雄性俾食物，雄性身體強唔強壯去抵擋攻擊
雌性一生完會極度虛弱 毫無生產力 仲有多個b係到
就係雄性開始保護個新生b同雌性既時候

人類無改變到呢個習性
雄性作用就係同女人唔同
唔好係到妒忌其中一方
根本好正常 動物都係咁過

上面有人妒忌女人，咁不如去變性，一係下世做女人。

條女幾歲?

值唔值呢個價唔係你同我去定，而係由個市場去定

矮妹全部都蘿蔔腳咩
本身細粒 = 矮 + 幼腳
你無見過就當無

個人要求黎架姐， 冇人阻你嫌女人矮喎

我唔明有咩好屌
冇樣冇波冇身高冇蘿， 送上門你都唔要啦
咁佢有咩要求你咁在意做咩呢

矮仔唔緊要 但唔好報大數
167168以為照講170無人發現
點知企埋黎高得個小小
點解唔肯面對自己無170呢個事實

完全唔明呢兩樣嘢有咩掛鈎

如果3張野 女人
要求男 有層樓
點睇

邊個話唔可以?
男同女都有一大班好鍾意list 晒要伴侶有咩條件既老處

食大陸妺囉

唔會嫌矮，咁高做乜鳩
利申163

男手足俾人強姦個陣你係邊?平你老母?

有呢d條件都唔會揀連登仔

我都試過比個同佢冇romance 嘅男仔無啦啦話嫌我太矮不嬲男女都可以嫌嫁啦

男人都可以

因為好多人鍾意玩龍舟掛鼓